［支票］星期一銀行開嗎？

有張中銀支票
但我得匯豐戶口
聽日唔得閒去銀行拎？
點樣可以最快收到錢

無畫線

去中銀拎現金

本票先有得直接攞錢

無畫線得一個方法就係去中銀排隊

聽日去番hsbc排隊拎現錢就ok

如果開票ac夠錢+支票冇畫線
可以拎現金的

銀行開, 兼唔會早收

年三十都係朝九晚五

中銀票去hsbc拎cash....

但佢其他銀行

本票都係入落戶口

一開波答左 叫佢去返中銀拎

仲有個方法
去hsbc存支票機入票

正解 所有本票都畫死哂一定入ac先

公司票可唔可以直接拎錢？

去返hsbc入票 不論入票機/排counter
樓主最快都要年初三四星期五
下就三點後先用到

總知冇畫線就可以去返發票錢行拎cash 記得帶身分證

今晚入洗唔洗等到星期一四點後

咁佢又話聽日唔得閒去銀行拎
要過年前拎到錢唯有禮拜一去中銀

腸油

不如你聽朝或者星期一去中銀排counter 問拎唔拎到cash
你就咁講冇畫線又公司票 唔sure你張票係點

而家5點幾
等到下禮拜五啦你
點解你覺得年三十銀行會唔開先